挑戰十連推

0

1

.「

2

咩料呀你兩個

入嚟幫你加油

屌你老母

who cares

Y

diu

咁撚慢點10連

3

有cd

4

5

6

You太慢了

7

8

9

10完

你自己都十連唔到啦

斷咗好多次

咁撚叻10連未呀

10連到就唔洗屌人老母啦